究竟係唔係唔想輸出革命呀？

成場運動搞到中共咁驚係因為我哋有機會將革命輸入中國，令到中共政權不穩。只不過如果我哋叫啲大陸人做『蝗蟲』，有冇可能令到佢哋聽我哋講呀？

諗吓囉，如果有人同你講『搞革命啦，蝗蟲』，你仲肯唔肯去搞革命呀？

由早幾日班黑警鬧啲新移民已經可以見到，我哋攞大陸人嘅支持絕對係得㗎，唔好再自我限制，令到革命淨係發生係香港。

簡單一句，『唔好再叫大陸人『蝗蟲』喇。』，呢個位真係做幾多文宣都無可能補救到。

明既一早明，唔明既，就要等我哋成功咗先會明。

睇你個樣接觸蝗少